❴學術研究❵南港島線通車後金鐘到門要刪幾次先刪得埋？

根據非正式統計而家金鐘站繁忙時間平均要刪3.87次先刪得埋到門

到底南港島線通車之後呢個數字有咩變化？

話之你
總之做左嘢要加價

留名學嘢

而加都2-3次喇

10次你都係要搭架啦

下一站金鐘

留名

刪門